瞓咗冇睇，請問英超一哥大炒尾二球隊幾多球？

猁記贏緊幾多球？

贏緊兩個角球